[英文]侍應問你仲要唔要其他野時應該點答

食完野問你要唔要甜品/飲杯咖啡，點有禮貌地拒絕

Stand aside you ugly ass

i am good?

No thank you

No la .i go to School by bus

I'm poor

好似好寸

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Fuck off

唉Child登...

呢個好似似d樣

Good job

就咁no thx

leave me alone

你邊位

點可愛法

That’s all, thanks

shut up and take my money

囡？

Stop right there! you criminal scum!

呢個似樣

i am fine, thank you.

仆街第一下load到嘅係大丈夫です btw 我都係講no thank you

I'm good
就夠

加個Thanks

No more

go fuck yourself

I’m good, thanks.

I an M boy

You are done.

That's the end of my presentation. Thank you.

你答 我未埋單住呀
就得

Okay la, piss off la

fuck off your bastard

That’s it

n5都無考 自己平時睇片睇返嚟

要らない 馬鹿野郎

咁你啲技巧都幾差下

I fucked your mama

yes, your spring pocket

知るか 出て行け お前

我地香港人，直接用廣東話答佢：唔要啦，唔該。

now i will not recap in english

記住對住鬼佬都要咁講

YOU ARE FRIED

君 頭がおかしい？

No thanks 有幾難

Fucking slave get your ass back here

Check the bill please

i am fine

thank you and you?

Yes i want the bill

no ,i am full
Thank you

正經post 都一堆煩膠

How much for 1q

call you later

I'm done

fuck you nigger I am chinese

It's a matter of your penis

Fuck off bitch

Im 5 daniel

其實係到都預左有堆人on9當有趣

I’m good, thanks

認真答
I am fine, 加句唔該